[唔怪得容量要80GB]《Cyberpunk 2077》有三種不同開局 玩家來譜寫V故事

【Multi】《賽博朋克2077》有三種不同開局 玩家來譜寫V故事

之前我們已經介紹了很多關於《賽博朋克2077》（Cyberpunk 2077）的細節，比如玩家在遊戲中需要做出各種選擇。近日據外媒透露，遊戲一開始玩家需要選擇主角V的童年和背景故事等細節，這些選擇將決定你的開局。

《賽博朋克2077》首席任務設計師Paweł Sasko表示：“在遊戲中玩家可以創建自定義角色，並在三個起源故事之中選擇其一開始遊戲，我們將這系統稱之為“lifepaths”。玩家可以選擇成為游牧民，Corpo或是流浪漢。每次開局都能有不同的起點和故事背景，這些背景和故事起源有著密切聯繫。”

之前我們介紹過主角V能離開夜城去探索荒地，荒地可能是選擇游牧民開局的玩家起始位置。 Corpo和流浪漢的開局似乎都是在夜城裡開始，但可能在不同的地區。看起來玩家可以完全掌控V的人生軌跡，而不是隨機生成。

《賽博朋克2077》將於2020年4月16日登陸PS4、Xbox One和PC，遊戲支持中文字幕和配音。

-----

延伸閱讀:
[PS4/Xbox One/PC]《賽博朋克2077》PS4版容量為80GB Xbox One X版支持4K

[HEHE]《賽博朋克 2077 (Cyberpunk 2077)》的曖昧對像不會再局限於異性

《電馭叛客2077》（英語：Cyberpunk 2077，中國大陸譯作「賽博朋克2077」，香港常用英文）

台版譯名好好笑

用中文唔緊要
唔好係大陸譯名同簡體字就得

標題特登改左